點解啲環保撚咁賤格，仲會留頭髮

洗髮水明明係石油製品
容器亦係塑膠造
洗完啲水有微膠粒沖出海
環保人士應該唔可以留頭髮
儘可能減少污染

根本有頭髮嘅人冇資格叫人環保
唔係光到盧冠廷咁都唔會有資格

你點知佢地有洗頭

留個頭喺度吸熱已經增加溫室效應啦

剪頭髮增加垃圾產生

髮根抽起不會再生

佢哋好似用尿嚟洗頭

環保撚會扮睇唔到

已經好明顯見到佢地不願面對

我地環保撚用茶籽餅洗頭㗎

綠色和平曾經是香港用紙量最多NGO

收皮啦
食用水資源咁珍貴
我唔信你用海水沖廁+沖頭

可以用手工皂 唔會污染

好似環保酵素咁
做到可以用到世界末日都未用完嘅分量

手工皂本身咪又係可用物資整出黎
無返到大自然已經有損耗

剪哂頭髮就無呢啲損耗

剪頭髮唔使用剪？
整鉸剪唔使用資源？
如果用電剪唔使用電？
唔剪唔洗就最環保喇

我諗起左膠賤西何獸爛

咁光頭仲洗唔洗洗頭?
無頭髮都仲有光出黎果塊皮, 都會有汗會污糟
咁用唔用洗頭水洗好? 又無頭髮

唔剪都會甩頭髮再生
由髮根鏟起只需做一次就唔會再有頭髮

有頭髮唔洗洗頭皮？

同盧冠廷好熟 佢日日洗鳩毛
洗頭水用得快過我

環保撚開始抹黑
不願面對平日偽環保黑心思維

每人一出世就剪咗個頭最環保

咪問緊用洗頭水定用咩洗

佢地只會鬧游蕙禎留長頭髮嘥洗頭水

無頭髮已經可以用沐浴露處理

冇頭髮人士使用嘅沐浴露及洗髮水總份量一定比有頭髮嘅少